# When you worry about Meike

Het liefste wat ik wil is dat jij gelukkig bent, Dus zet je daar ten alle tijden voor in en maak je geen zorgen over wat er gebeuren gaat. Immers kan je niet weten wat er gebeuren gaat toch? Geef haar vrijheid en ruimte die ze nodig heeft om zichzelf te vormen en om haar eigen opvattingen te krijgen. Of het nou gaat over alcohol/telefoon gebruik/uitgaan of het aansluiten bij een studentenvereniging. Ik weet dat je je soms zorgen maakt dat ze veranderd in de toekomst en dat we uit elkaar groeien, maar het heeft geen zin om je zorgen te maken. Het veranderd niks, dus het is ook maar beter dat je je daar geen zorgen over maakt. 

Laat zien wie je zelf bent en hoe je zelf leeft en hopelijk kan je haar daarmee inspireren. En zelfs al groei je ooit uit elkaar dan is dat ook zo. Je wilt dat ze gelukkig wordt tenslotte, het aller gelukkigste, dat kan alleen als je haar de ruimte geeft. En je hebt gezegd dat je daar je leven voor over hebt, ook als je daarvoor naar Australie moet verhuizen en haar nooit meer kan zien of als je daar ongelukkig voor moet zijn. Leef zonder zorgen en ga uit van jezelf: Wie ben je zelf? Waarom doe je dingen? Doe wat jij denkt dat goed is (Wat impliciet betekent dat je doet wat God denkt dat goed is), tenslotte is dat het enige waar je zelf invloed op hebt.

Wees sterk Christian en doe wat het beste is voor een ander, immers is dat wie jij graag wilt zijn. Begin bij jezelf.
